其實PTGF/ PTBF 係咪真係有架？

連登post 就多，我真係未撚見過

想入行